買賣-有無人放Yeezy,有無人買Yeezy

如題
樓主我想收對yeezy v1 or v2
v1唔要黑色
v2要black red 最新 2月呢對
大家可以留低價位

PUSH

收最新黑紅UK7 US 7.5
一對

Telegram: wwwwwmm9

我自己都留個tg 先
@motherfucker999
最新黑紅 8.5us
v1 唔要黑色 其他色可以 都係8.5us

推

放最新黑紅bred v2
uk8
uk9
有意tg: mic107

yeezysupply 有confirm email係咪即係成功買到
對350 V2 men size 仲早買過對infant size
但對infant size 已經寄出, 對men size 仲未郁仲係your order is confirmed

另賣全新
ultra boost 2.0 core black us 8 x2 $1400

樓主已收v2。完